0725 紅磡 有圖

人呢？吹雞咁耐 仲順過返學時間手足們出黎未

紅隧唔夠人。